要求香港立法，禁止沒有生病的人帶口罩！！

反「送中」修例抗爭持續，政府未有回應示威者周四設立的5點訴求，昨日（21日）行動升級，有示威者佔據夏慤道、以游擊形式包圍政府總部、警察總部、稅務大樓、入境事務處等地。正義聯盟等「愛字頭」組織今晚6時半將於中環遮打花園舉行撐警集會，記者約下午5時於現場觀察，發現有約30名警員及至少一輛警車在現場戒備，並抬出鐵馬準備佈防。有警員也站在高台花槽視察環境。雖然有網民號召到現場踩場，但現場暫時未見太多人，氣氛平靜。集會最後在晚上9時完結。

撐警人士之後輪流上台發言，有人要求香港立法，禁止沒有生病的人戴口罩，以及禁止不是從事地盤工作的人戴頭盔。又有市民說，早前在風波中墮樓身亡的男子的父母，接受傳媒訪問批評政府，但他稱該名母親是戲子，只是在做戲。

另外在今晚6時左右，一名居港30年的法籍人士，經過中環戲院里對開，見到有撐警團體在播映視像片段，上前看個究竟。在了解期間，突然有男子以英文說自己才是香港居民，更指該外籍人士為CIA特工，對此等誣蔑令外籍人士感到極度憤怒，而期間該團體亦與市民駡戰，更有人不斷吼叫。事主表示在港多年，即使2014年雨傘運動期間亦從未遇過，實在感到驚嚇與痛心，並質疑該團體為何可在那個地方播放片段。

正義聯盟主席李偲嫣指，大會今天預訂了約480枝花，現已派完，所以估計人數約480人。她指發起集會是因為6.12的衝突，「今次係民間第一個支持警察嘅活動，希望示威者唔好再辱罵同傷害我哋嘅警察，因為佢哋係維護法紀嘅前線人員。」她又提到昨日有示威者包圍警總，「呢個係禁錮警察，任何人都唔應該俾人禁錮」。她又指示威者是有備而來，聲稱一定要追查幕後玩家，「戴哂口罩，無論係資源，攻擊性都應該係編排咗好耐，一定要尋找真兇。」

撐警撐到冇左理性

踩單車電單車果d冇得帶口罩

好似03年沙士爆發果d都唔帶得口罩
做手術做醫生唔帶得
諗乜春

邊個話撐警果d好有理據
比呢單野佢地睇

盲撐到一個點

佢地一齊跳樓可以考慮下立法

青山大規模走犯

仲要講人地阿媽做緊戲 係收左錢定真係冇人性先講得出咁既野

真係好撚誇張

點定義有冇生病?
戴口罩係咪要醫生紙證明
咁醫院d 職員點算？

跳樓為香港除害 小左d咁唔負責既人

真係講野唔經大腦 出街要帶住張醫生紙驚比人逗

真心希望佢地係收左錢先咁講野
撐狗撐到歪理連篇 值得咩

推到比d撐警既見到

岩呀 良心呢 人性呢

可以將自己既事實變成真既事實 屌

推

開始模仿烏克蘭

烏克蘭係咩

推啊

依個女人真係好難頂
我係警察我寧願冇支持者都唔想有佢

講真d狗聽到真係會開心咩

她又指示威者是有備而來，聲稱一定要追查幕後玩家，「戴哂口罩，無論係資源，攻擊性都應該係編排咗好耐，一定要尋找真兇。」

講到口罩好似軍火咁難買

撐狗真係on9嘅
口罩除咗係防止傳染其他人
仲係防止其他人傳染自己
去醫院理撚得你有無病探病定睇病
一定都會叫你笠口罩

其實只不過係另一種既洗腦 令狗覺得自己岩撚哂

呢d點講得出口 有小小智商都知唔合邏輯

其實佢知唔知自己講緊乜？

無知的人真可怕

冇文化都好恐怖

呢個人相當可疑
懷疑偷警棍

推到比d無知既人睇到

佢應該有病

警棍都偷

屌你 其實無病先要帶口罩
病左嗰個帶咗反而無用 側邊啲人無帶就會傳染

如果唔係醫院啲醫護人員帶嚟做乜9
常識呀大佬

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

現有大家要爭取D問題層次如果向上推,就會發現係香港現有制度出現問題,一日冇真普選,相同問題絕對會源源不絕!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!! 各自跑山,真香港人加油!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

咁麻煩李私煙解釋下以下呢D人做乜帶口罩：

那那林搵人post正義聯盟嗰啲苦主俾人呃帶撚晒口罩眼鏡

比錢扮搞事既人

戇㞗

支持

狗口長不出象牙

我係狗真係寧願佢收下嗲

14年果時革命 當時總統立左啲極權法例

包括唔俾載頭盔之類

重係嗰種“受人煽動”嘅想法

咁似販狗成鳩日屈鳩人收共產黨錢嘅

岩啦
痴痴呆呆

如果香港立法禁“蛇齋餅粽 ” 呢尐另類貪污， 擔保
妖怪即刻消失四散

On9 盲撐到傻撚左

？

佢唔係話戴頭盔而係話戴帽

on9 遮太陽都唔得又幾搞笑

低級黑提出個個係咪我地d人黎

冇D常識

d奶共廢老真係個個講野冇logic

就係驚身邊啲人有病唔戴口罩，所以自己先戴。唔係驚自己傳染俾人，係驚人哋傳染俾自己

冇埋人性啦
真係唔係人黎

指該外籍人士為CIA特工

班藍絲真係on9無極限

戲子.....

以後訪問人哋父母係咪要人哋搵埋出世紙同結婚證明書出嚟講?

咪由佢繼續講
等全世界都知

睇下世衛會唔會支持佢

咁早講哂 佢又禁第二樣

呢個真係世界級 全香港鬼佬都CIA

真係求其圈幾個外籍人仕話係cia

根本撐警理由十分勉強

佢哋真係無腦㗎喎 唔係扮㗎喎

文宣可否出圖聲討，義士媽媽無左個仔，已經好痛苦，仲要俾人話係戲子，實在太過份，無人性。

有冇翻譯成英文被外國人睇下被洗腦幾恐怖

如果依班人係真心膠嘅話，我會好心寒...

佢哋班人幾時有過理性？

好明顯係有病唔

任何人都唔應該俾人禁錮
新疆嗰啲唔係人？

前提喺完全搞掂大灣區啲空氣污染先，你搞得掂我以後唔戴。

我比錢你 你推你個仔去死
屌

義和團

原來個兩個總警司係CIA黎

成功爭取電單車唔使帶頭盔

潘生潘太就真係收咗錢做戲啦
明知台灣唔收都仲講靠修例拉大粒墨

c煙反共

我鼻敏感喎，唔俾帶囗罩我對住你地班藍絲打乞嗤架

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

現有大家要爭取D問題層次如果向上推,就會發現係香港現有制度出現問題,一日冇真普選,相同問題絕對會源源不絕!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!! 各自跑山,真香港人加油!!

[真普選救祖國行動] 200年前香港割讓救國,如今中共有難,香港再割責無旁貸!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

應該話無理性嘅人先會撐警

大佬 生個暗瘡 帶口罩都唔比啊

我地個個都有精神病，ok?

全部弱智？

條on9應該唔知載口罩可以預防疾病

依條八婆之前唔係呃人錢畀人屌到深潛㗎咩

成班友=當年義和團

畜聾都唔准戴頭盔

支持極權嘅都唔會講邏輯
講邏輯就唔會支持極權

政府已經大規模整fake news
搜捕示威者

今次收咗維穩費啲仆街開始開工，如果之前一早搞，啲五毛post 多到爆，都難搞到起，又分化，又指罵，已經少咗好多各自爬山post
facebook 5毛post 就更多

無知真係好恐怖

禁止無腦嘅人生仔

到時全民戴鋼煲

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

立法唔好著衫出街呀不如

究竟呢班人幾時先死晒，
無知嘅無恥真係好可怕

加上撐個班人個腦有限理由係有少少勉強 包容下囉 一地OT諗左好耐

樓主被畜龍打頭傻撚咗 大家可以唔洗理佢

咁多廢佬點解佢地唔上去共享繁榮

多謝佢地提供緊張氣氛下的笑料

CIA特工咁易俾你遇到？

李偲焉：任何人都唔應該比人禁錮
又可以整長輩圖

搞掂啲速龍冇冧巴先啦，講嘢！

亦都無得戴頭盔, 炒車嘅話一定頭破血流

咁力威小拳石點算

只有佢地有資格戴

警察都比人禁錮到 咁就含得撚啦

最痴線既係好多港豬仲用認真既態度，想用道理去說服痴線既人

凡事別人反對我贊成

依單野只能以以上既句子解釋
佢地相信既野就覺得係真.但係睇到有片落佢地面既就話係假野

BTW有個阿姐好似d公園唱歌既大媽

人地死左個仔啊！同你做戲，個呀媽幾咁傷心啲人睇唔出？仲要咁屈人

你就有病
佢擺明扮示威者做野

然後俾依類垃圾團體拍片或者剪依條片就可以話
其實係示威者搞事

一切都係除左羅尾彩外,再順便屈埋現場示威者既行為黎

有希望都好，唔好放棄治療，雖然支持極權嘅都係嚴重智障，但救得一個得一個

佢地係咪將個腦放埋一邊？
你點知一個人幾時有冇病

好蠢，點解講野可以無邏輯到咁

呢啲老而不可能好多都係受中共欺壓之後湧黎香港，之後⋯繼續奶共

CIA係到

真係咁就仆街啦
做醫護去吸細菌
番地盤全部食塵

快d立法啦
等睇醫生護士擺工
全港地盤佬唔撚做

大把人專登買口罩出街戴喎

講緊黑色果d 可能唔想食二手煙/廢氣

撐警個d通常冇批判思考
簡單d講啫冇腦

係人都知佢有病啦。

撐警果班，大部份可能小學都未畢業

唔凍既人唔準著衫
冇近視既人唔準戴眼鏡
冇胸既女人唔準戴胸圍

真係on9到。。

有病果啲都唔知自己九病
我當立左法都執行啦
佢哋個腦有病，戴返個口罩啦

話你on9都嫌晒氣

係咪文革之後先有呢D無文化無學識無道德既人出現

廢老廢藍 不嬲都無腦
如果唔係點會仲係盲撐狗政府

冇撚腦

報平安卡課程開始人多

咁你又唔好話人地，佢哋應該收開錢先以為其他個個人都有收錢啫

成堆真心膠⋯